[突發]求救 醫護的吶喊 正被5毛攻擊

入面好多五毛dislike 同 comment
入去幫下手

推

好撚多5毛

最近其他區d 5毛轉哂黎打醫護，所以好撚多

求救啊

幫手推出

Push

推推推推推

全部都殘體五毛

其實呢啲生死關頭好多藍絲都支持罷工封關
至少我屋企嗰件係咁

推
快d入去幫拖

push

基本法保障左罷工嘅權利，公然挑戰基本法即係港獨。另外，馬克思主義都支持左工人罷工，秋後算帳姐係反對共產黨，顛覆國家政權啦

推多d啦

求救

死五毛唔撚係人

pushh

Push!

Support them!

屌死殘體5毛

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

Push this!

done

W

想喊

Z

入去互like 唔洗覆五毛！

支持

liked

推 真係好撚多五毛

支持醫護

留左

醫護罷工救港，留個言撐下都唔做？

推多d人幫手

所以宜家仲話唔好罷工封關嗰啲，都唔知係咪真係香港人嚟。燒到埋自己嗰疊嘅話，藍絲都唔撚會咁啦，都唔知係咪紅絲

推推推

Pidh

我愛醫護

我一個負面comment都見唔到喎

比我地推走曬

Ok

我本身是蓝丝，我也支持罢工！要求封关！每个人都是父母生养，大家的命也是命，更何况是为了整个香港！

其實理佢地班5毛浪費時間

正

和你簽 香港人撐醫護簽名板

大家寫兩句支持吓醫護人員

醫護加油

叫連登仔做鍵戰打幾隻字好似拉牛上樹咁
成日話五毛唔洗理藍屍又由佢9up
結果就俾人洗到假輿論出黎,大家上心d啦

仲有tvb戰線仲係唔夠人做

逐個留言屌柒佢地

話今次有遊行叫埋佢

已留comment，齊撐醫護。

唔好屌,唔好覆,一覆就幫佢地推po
要覆覆自己人留言附和,同互like

Like左幾分鐘
大家一齊like

唔好掛住淨係like
仲要好好睇埋條片佢

推呢個

已like

拍得好 講得好好

推呀

幫手

好感動 好多人幫手留言 多謝你地

Ush

推，入去幫手啊

推！

有冇人可以加英文字幕啊

大家幫手推d 有埋理據既comment 上黎 以理駁人

睇完段片喊左

Psuh

me too

反cup了，大家加油

因為今次可以話係第一次對政權有威脅力的罷工，所以出盡力咁打。

push 未comment嘅入去comment

正式宣報 5毛係垃圾 多謝大家

講得啱，留言嘈交同佢理論即係幫佢推post

仆街
我個藍絲同事又係咁
所以而家班五毛大軍有大半都係支那人

醫護而家做埋入境先應該做嘅野「幫香港人把關」

成日話公務員前線並真係屌出聲

咁又係，紀律部隊咁好做，班「黃前線」咪淨係屌兩咀咁囉，繼續一批批approve大陸人落黎

我本身是蓝丝，我也支持罢工！要求封关！

推，感謝醫護

咪係 推

呢個正

Piusg

好勁 反cup了

唔好再focus係搶乜搶物，唔該專注返醫護罷工

Puwh

me three

我公司有個淺藍阿姨呢半年俾我地成功染黃
但一直都係把口講,今次都嬲到話如果有遊行實出

成間公司d淺黃港豬屌到暴動咁滯

up

2月8日 之後有病嘅大陸人會放心嚟香港。
1. 可以享受港式隔離。
2. 可以享受港式醫治。
3. 然後走數。

雖然佢地呢一刻黃左都係值得高興既事
不過好可惜近牌應該唔會有大遊行

推
推
推
還醫護一個清白

基本法寫左罷工嘅權利，公然挑戰基本法即係港獨！另外，馬克思主義都支持左工人罷工，反對罷工即係反對共產黨，顛覆國家政權！

Pish

tyi

liked n shared

大陸都係
今次係香港近期成功既罷工

最新文宣方法！！

岀街帶多幾個口罩比有需要嘅人

唔單止依片 喺twitter/facebook其他post都唔好駁藍絲

你有冇禁入去睇

大大力推推

退

Tui

支持醫護罷工

我愛香港醫護

光復香港

時代革命

天滅中共

全黨死清光

罷工有理

罷工唔係為自己好難能可貴

個個都用前途較飛

我識個護士啱啱簽咗合約買樓銀行按緊錢，驚到仆街都罷工

要俾多啲支持佢地

條片好感動

佢地真係唔係因為怕死所以罷

Up

中國現在實行的是有中國特色的社會主義,一個與新時代相適應的習近平思想理論體系,而不是已經過時被淘汰的共產主義,馬克思主義這種鼓吹工人階段團結暴力顛覆國家政權的極端反動思想應該掃入歷史垃圾堆並予以禁絕

國家即是一切，國家拥有一切，一切為了國家
最高統帥萬歲

我識好幾個醫護朋友 佢地其實真係好撚驚 驚政府唔封關無視市民既生命安全

基本上出得黎個D唔洗升..

有啲已經預埋冇咗份工 但林奠都唔肯封關 好無助好大壓力

pish

推=

問我唔肯封關佢仲可以點做.... 心都噏埋 我都唔識安慰佢

係 唔升都算 最怕係行動失敗封唔到關 大量人命佢地覺得咩晒上身 好大壓力

做朋友唔知睇住佢地咁難過可以做咩唯有推下post

大家幫幫手 做多啲文宣又好 留言支持佢地又好

❤️❤️ 到依家噤入去已經變成好多support cm, 入去like多d啦

殘體唔洗理，國際線都無人搞啦

推！！！！

推

*要盡快report‼仇恨及惡意內容❗❗*
不是填寫，係舉報！！！

👇👇👇仇恨及惡意片段已開始廣傳，請report ：請你參加聯署：反對醫護罷工 促黑醫護辭職

*將上面個URL貼去呢度：*

Reason:
Hatred and malicious content
*仇恨及惡意內容*

*自己report完請share畀朋友 再report*

好多藍絲話「我贊成封關不過唔贊成罷工」

［多圖］中共網軍盡出 請大家幫手打下輿論戰

呢度都要幫手呀
打左成日

P仔記推唔郁都要撑！